<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="jokes_cold_water">
        <item>Ого! У вас дома открылся аквапарк? 🏊‍♂️ Вы точно ввели верные цифры?</item>
        <item>Похоже, Ниагарский водопад теперь протекает через вашу ванную! 🌊 Проверьте нолики.</item>
        <item>Вы решили наполнить олимпийский бассейн? 🏆 Сверьтесь со счетчиком!</item>
    </string-array>

    <string-array name="jokes_hot_water">
        <item>Ого! У вас в ванной открылся филиал исландских гейзеров? 🇮🇸 Пора продавать билеты туристам!</item>
        <item>Похоже, квартира превратилась в турецкий хаммам! 🧖‍♂️ Вы точно не растопили ледники?</item>
        <item>Судя по цифрам, из крана течет жидкое золото! 💰 Кошелек может не пережить такой роскоши.</item>
    </string-array>

    <string-array name="jokes_gas">
        <item>Ого! Вы там филиал Газпрома на кухне открыли? 🏭 Пора подписывать контракт на экспорт!</item>
        <item>Похоже, у вас дома поселился огнедышащий дракон! 🐉 Либо в цифрах лишний нолик.</item>
        <item>Внимание! С таким потреблением газа ваша плита скоро выйдет на орбиту. 🚀 Точно всё верно?</item>
        <item>Грета Тунберг была бы в шоке! 🌍 Вы уверены в этих цифрах, или мы обогреваем всю улицу?</item>
    </string-array>

    <string-array name="jokes_electricity">
        <item>Похоже, в подвале завелась секретная майнинг-ферма? 🪙 Проверьте цифры!</item>
        <item>Кажется, дух Николы Теслы проводит опыты в вашей квартире! ⚡️ Молнии из розеток не летают?</item>
        <item>Вы там Тора в гости позвали подзарядиться? 🔨 Или решили запитать весь район?</item>
        <item>Еще пара киловатт, и ваша квартира совершит прыжок во времени! 🚗💨 Для 1.21 гигаватта не хватает только потокового накопителя.</item>
        <item>Признавайтесь, вы запустили в гостиной маленький адронный коллайдер? 🔬 С таким потреблением мы скоро откроем черную дыру.</item>
    </string-array>

    <string-array name="jokes_heat">
        <item>Кажется, мы нашли причину таяния ледников! 🧊 С таким жаром скоро зацветут пальмы.</item>
        <item>Температура в квартире достигла уровня пустыни Сахара. ☀️ Вы там верблюдов разводите?</item>
        <item>Похоже, ваша гостиная превратилась в финскую сауну! 🧖‍♂️ Не хватает только веников и бассейна.</item>
        <item>Судя по показаниям, в вашей квартире идет плавка чугуна! 🏗️ Либо вы очень любите жару, либо в цифрах ошибка.</item>
        <item>У вас дома зажглось персональное солнце? ☀️ С таким расходом можно обогреть небольшую страну.</item>
    </string-array>

    <string-array name="jokes_universal">
        <item>Инспектор Гаджет в замешательстве! 🕵️‍♂️ Потребление за весь квартал сразу? Проверим запятую?</item>
        <item>Бесконечность — не предел! 🚀 Но ваш счетчик пытается ее достичь. Лишний нолик?</item>
        <item>Зафиксирован мировой рекорд по потреблению! 🏆 Проверим ввод, пока не приехали журналисты?</item>
        <item>Кажется, ваш внутренний сканер сегодня немного сбился. 👁️ Эти цифры выглядят как номер телефона, а не показания.</item>
        <item>Цифры — вещь упрямая, но эти — просто безумные! 🌀 Вы уверены в своем выборе?</item>
    </string-array>
</resources>